有冇人係多眼皮

天生眼皮四五摺 個樣睇落好攰咁
有冇方法可以改善下
利申 巴

三眼皮

女人多眼皮唔怕啦
男人就好似未訓醒咁

平時雙眼皮,但有時會三眼皮

我四五摺喎

細細個雙眼皮 而家三眼皮 唔理男定女個樣睇落都會攰啲

收下皮

左眼三眼皮 右眼雙眼皮

早啲瞓

明明直到中學畢業都仲係雙，唔知幾時呢幾年變左多眼皮

由細到大都係咁

我本身單，大大下變雙！

我都4 摺😹 唔夠訓仲大濟

Google完 原來叫眼窩深陷

割咗雙眼皮想扮天然？

深陷都算 仲要d黑色素沈澱 黑上加黑

我個人本身黑

我同你一樣